有家底真係差咁遠咩？

大家都同一間學校出身 有咩特別

係

的確係差好遠 sbt

你有家底，係邊間學校以經唔重要。

睇你屋企人肯唔肯投資係你身上

利申：求學期間無補過習，無去過旅行

樓主我地算唔算連登系列

係 可以組隊

點算有家底先人人唔同價值觀